都諗唔明點解美斯要負責處理個十二碼

究竟係球迷面前證明自己重要 定球隊利益重要 明知自己射十二碼唔叻 又唔讓比人射
都唔洗再怪希古恩 阿古路 三兄弟一擔擔

根本全隊射12碼都屎

一場射失2個12碼搞到哥狗雪左佢一排

靠隊友讓佢射12碼好讓佢刷數據，點知癈到一個點，餵佢食都射唔入…

應該比龍門射

阿古路乜搵啲咁嘅嘢搞

C朗第一球靠12碼 12碼係人都入啦 美斯唔入，因為佢係外星人

邊個博到個12碼邊個射, 就算射失, 大家都唔會有怨言

有呀 班球迷囉

應該比迪馬利亞射